柒咗嘅時候點安慰自己？

如題

人誰無柒

但係今次真係好柒

小柒是福

柒呢樣野其實冇極限
當你以為上一鑊已經好柒
點知今天的你柒過昨天的你
唔好咁介懷

但係你嘅面皮 錯過得便厚得多

聽日一定會仲柒

諗起關家姐就乜事都冇

係咪呀哈姆太郎？

柒開自然會有條路
你跟住條路行就得

柒左咪柒左
人人都有柒既時侯
但柒左千奇唔好唔認柒

唔知大家會唔會有時無啦啦諗返起以前啲柒野，雖然過咗好耐，但一諗起果下都會尷尬到仆街。所以做完柒野之後一定要瘋狂諗瘋狂諗，諗到已經麻木晒，諗到已經連尷尬都冇嘅時候，之後諗返起就會免疫咗。

咁當然要諗埋下次點樣避免再做柒野啦

接受人係無可能完美，史上所有偉人都有失敗過。
笑人既人，內心黑暗，短視。
你都唔好笑自己

柒到盡頭便是型

冇人識你 冇人Care 冇人會記得

YouTube search 關心妍

我係柒嘅代名詞點算

七之後係八
就嚟發啦

武肺好快會殺哂有記憶既人
當佢地死哂 你就再冇痛苦

海底奇兵

不嬲都咁柒㗎啦

同自己講：我係三

睇完仲尷尬...

啤啤佢